是日午餐 外國JJ入

屌你老母

蔥油掂到d叉燒

鴨胸嚟咖屌你

唉，更係冇新桂香個d咁好㗎啦，以經叫佢比d肥嘅我 😭